隊左第一支大麻，妳問我答

新會然舊會然
大家都有自己生活，要返工返學，大家都係普通人，有個連登會員好優質？我想知你地show off 個會員出發點係咩
你係個連登會員去大快活有免費牛腩飯食？

一個isp email 問返寬頻網絡供應商/ 學校攞有幾難啫

Btw某部分扮老屎忽嘅新會然同厹係好撚黑人憎
希望有巴打追擊一下呢班人

利申：非扮abc ，我自己一個係屋企食而已

樓豬係外國？

係香港

睇完講感受

樓豬條柒頭係咪已經訓到豬閪咁

望一望樓豬個會然number, 再望一望自己果個
即刻明晒
利申：新會然，加入左幾個月

會員number有咩值得自豪

有免費牛腩飯食喎世侄

第一次食左成枝仲清醒

真心膠

因為妳吸得唔夠多，妳淆底

Push

Pish

夠薑就忍到要咳先呼 咁先叫食大麻

利申：發夢食過

all green 定係spliff先？

不嬲都忍 但斷氣都未咳

利申：屋企發夢食過

Spliff

tg me ok?

一支冇feel
捲好浪費
好撚心用煙壺，咪撚糟蹋d野

on9

求dealer

乜撚都你問我答

利申 荷蘭試過一流 香港冇貨供應商